如果立會參選人冇以下任何一項政綱，我絕對唔會投佢：

1. 支持警隊嚴正執法，拘捕所有黑暴分子，如黑暴分子拒捕，可以使用最高武力shoot to kill

2. 支持建立集中營，對黑暴分子再教育

3. 由於黑暴分子大多為青年人，因此估計教育出問題，強烈要求所有學校（包括國際學校、大學）增加國民教育課，每日兩節共兩小時。中學生升讀大學時必須通過國安檢測，嚴防黑暴分子污染我國莘莘學子的愛國精神

4. 所有在香港有業務的公司，均需受中國派駐人員規管，以防止外國勢力操控香港，資助反中亂港人員

大家都係中國人，愛國嘅候選人起碼都要中一個啦係咪，否則就係支持黑暴 咪投依班假建制真黑暴候選人

啱

要求全港學生背誦毛主席語錄

毛主席萬歲，萬歲，萬萬歲🇨🇳🇨🇳

過左國安法 仲可唔可以咁講再9up la

今日人大已經向仲信選舉嗰班人證明立會戰線真係廢㗎啦

人大點會錯 佢地係人中龍鳳，跟黨走就啱了， 我啱啱都用緊小米機了

所有用蘋果三星嘅人都係資助外國勢力

Pish